頭先75蚊買左1500股6060

等反彈。
唔係就仆街

有8毫子贏

收市前睇下斬唔斬

三頭馬，俾d力！加油

好彩，差d震走左。

$75，330K血肉長城

今日應該可以78

如果77. 會走一半

$77

貪心，77加左倉！
齊頭2000股。

我都係小注怡情

77.5放1500股，留番500股。
今晚可以麥記加大

77.5 咁準

收市放哂。袋袋平安。
希望明天唔會爆升，唔洗打春袋。

準咩，贏左都唔夠，之前小股災10分1。

一日執幾千都好啦
不過要用成十幾萬 風險好似都高？

長hold到2046冇得輸

十幾萬用來抽閱文，抽之前搵d野玩下。
其實都有d驚要坐貨，無得抽新股。

hold咩，有食唔食罪大惡極。

肉乜鬼野肉長城 呢d急升急跌股越厚盤先越要驚